工聯會吳秋北：其候選人在黑色恐怖下受到不公平對待

怎麼才算贏工賊會?
1.要在工賊會巔峰時期舉行選舉
2.要在工賊會內部沒有矛盾的時候投票
3.你不能呼籲市民出來投票為自己發聲
4.你不能爭取年輕一代選民支持
5.你不能在臨近選舉搞遊行搞集會表達意見，否則就係挑撥離間市民
6.你不能經常落區接觸市民，你要又唔做嘢又唔讀書
7.你不能區區派人狙擊，要給工賊會足夠的空間發揮
8.你不能以任何民意所向的政治訴求作為自己政綱
9.在你的主場不能有票倉，首投族要偏向工賊會，最好一開場就給工賊會種下1000張鐵票
10.工賊會犯錯或有不足之處，你不能批評或譴責，否則就係下流手段抹黑
11.你不能在自己選區當眼處掛橫額擺街站派傳單
12.你不能只派一位候選人出選，最好一區同時有多位出黎分薄票源，然後投票率一定不能過50%，這樣才是真水平，否則工賊會認為是靠運氣
13.你的親人或好友不得投票支持你
14.你要允許工賊會候選人選舉期間以蛇齋餅粽吸納票源
15.務必遵守以上守則，否則即使你不小心勝出選舉了，工賊會也會說你是勝之不武，說你不公平，是黑色恐怖。工賊會總是可以找到一條理由來說明你不應該勝出選舉。

tldr

工聯會巔峰時期

民主派比人打又係咩呢

上屆立會何妖兇鳩人又見你出聲
輸打贏要死仆街吳抽得

Allahu Akbar

各位會員：

區議會選舉已完畢。感謝各位市民在黑暴彌漫持續五個月的情況下，仍勇敢出來投票，給予工聯會支持和肯定，我們會一如既往堅守初心，為工友爭權益，虛心聆聽，服務社群，迎難而上，守護香港，與您同心同行！

香港工會聯合會

所有工聯會會員都收到嘅感謝短訊↑。

又點呀大師兄

講黑色恐怖，真係所有人都唔夠工聯會講